與其內耗，不如思考如何創造有利條件

大家都好容易失去焦點

有餘力情況下撚下黑警 新城市都好既
但近排有比較緊要d既狙擊cctvb同社區放映/傳單/連儂宣傳 好似有d靜左落黎

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！